想讀法律課程幫手足

想問問咁幾多位巴絲, 日日見咁多位手足比班黑警9 拉,
自己都係一位日日扮工專業人士, 想問下有咩法律課程 可以讀完幫下手足?
可以幫下手足保釋, 提堂又點準備, 有咩警察通例咁
又唔使一定咁充pro 拎個Lawyer, 有冇法律界巴絲介紹下
就算幫唔到手足, 都可以旁下生

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

最少都要jd？

JD/LLB
速大/太空都好似有
不過讀唔讀得完成個course 都成問題

兩種，一種jd/llb/CPE, 讀完做律師，另一種文憑課程，legal executive,讀完做文員

又唔使咁pro
就係想識下基本野 幫手足

本身另一樣專業

都唔使讀里 搵食

唔知有冇個星火法律課程

搞個 和你法 課程

別以為法律容易，律師要同時學法律和實踐，文員只學少量法律加實踐。好多律師只做一兩個範疇，就是因為每個範疇都可以好複雜，錯一點就是釘牌，尤其是深紅律師會會玩野

就係想讀 d 幫手足 有關法律範疇